就快DSE放榜 好緊張

有無學生妹一樣
可以同我談下天
舒緩下

學生哥唔洗留言thanks🙏🏻

要搵都搵我先啦

DSE放榜 尚餘時間仲有40日 10小時 18分鐘 26秒
jupas 放榜 尚餘時間仲有62日 10小時 18分鐘 26秒
2021dse 尚餘時間仲有288日 1小時 48分鐘 26秒

小妹都係

小妹都係係

樓上全block
垃圾

唔緊張，jupas緊張啲。retaker+rejupas。

哦 係咩 屌你老母

P

ching 你有咩唔開心嘅
咪講囉 唔洗推我post😭

知唔知點解食零食果陣唔可以講野？ 因為零食勿語呀哈哈哈哈哈哈